鍾南山︰新冠狀病毒肯定可以人傳人

source︰now及蘋果

I knew. 手足小心，注意健康

廣東確診個案無到過武漢

今次佢有無叫人買板藍根？

含支產

其實唔使佢講都知呀，叫得肺炎點樣唔人傳人啊

係時侯整D唔3唔4既野昆D大陸仔一窩蜂搶住去買

但武漢d人會周圍走